女友住酒店上癮 不斷豪玩加錢升級 港男大呻：Staycation真係害人不淺

疫情持續，不少港人為解「旅遊癮」，轉移到本地酒店「staycation」度假。一名港男日前在網上發帖，指女友staycation上癮，幾乎每個星期都要去住，有時又要求加錢升級房間，甚至提出入住五星級酒店，讓他大感不滿，直指staycation「害人不淺」。

該名港男上周二（16日）在「香港討論區」以「女朋友去Staycation去上癮 Check In狂Upgrade 個個月喪燒錢」為題發文，指現時與女朋友為半同居關係，惟受疫情影響無法外遊，加上好多本地酒店又推出staycation套票，故在去年女朋友生日時，特意安排staycation來慶祝。

沒想到，自此之後女友便開始上癮，每個星期都想去住酒店。男事主起初亦覺得沒有問題，但後來認為對方變得「貪得無厭」，

「一時又話要加個buffet dinner（自助晚餐），去到check in（登記）又冇啦啦要升級個套房或海景房，講緊唔係一百幾十 ，係幾嚿水至過千，一時又話要體驗吓五星級服務，要book（預訂）間五星級酒店嚟試試，一晚五星級酒店package（銷售套裝）幾千銀㗎大佬。」

男事主認為太奢侈，曾提出一個月最多去兩次，但反遭女友質疑是否嫌煩嫌貴，甚至提出自己約朋友去住、自己出錢。事件讓男事主非常苦惱，遂在網上大吐苦水，直斥staycation害人不淺：

「你book一晚豪少少嘅package分分鐘夠你飛轉台灣五日四夜，根本就係呃錢！」

帖文引來網民熱議，有人認為男事主應與女友坦誠溝通，或建議改為行山露營，作另類staycation；亦有人批評其女友不懂體諒別人，只會玩樂：

男事主事後解釋，指出問題不是出自有沒有錢，而是該種消費行為不值得，又指寧願花錢給女友買手袋：

「起碼（手袋）可以用一段時間，去瞓酒店得個一晚仔。」

係咪倒轉咗啲嘢

酒店都有得上癮

雞

你條女三萬蚊過夜咋

女友：我有比你屌架喎

條仔大穫 一定要頂硬上
如果唔係條女就搵第二條仔去

Staycation 唔住五星級酒店不如留喺屋企

遲啲條女搵到個有錢實飛起佢

叫雞好過啦

排隊拎盤菜咋

咪又係為左打卡晒命

冇

幾靚嘅女神背後都有一（或幾）個屌到厭嘅男人

“咩啫咁朋友唔係女就係男㗎啦”

“嗰晚大家都飲大咗兩杯, 我哋真係無嘢㗎”

“你而家咁即係唔信我啫, 咁繼續一齊都無意思啦”

睇嚟就無得屌

自己無腦 怪邊個

香港酒店有乜好住

飲大咗就係要比人抽插

性上癮咋

咩啫有男有女一齊去架
幾多個？
兩個

有得打卡係威既

佢條仔真係天真

咪1, 2000蚊 有幾貴呀

搵第二條水魚
又有錢收又有得住

冇屋企咩

女友咁撚西就賴人害人不淺
咩都唔會係女人錯?

叫高級雞唔洗錢咩
男人老狗咪咁計較

女朋友「我有俾你屌ka」

其實真係唔覺5星級有乜特別

威啦係人都知你去扑野啦得未

想約

唔係同男仔獨處囉
嗰日起碼有兩個男仔

打咭 影相po ig
女人虛榮心作怪

有啲五星級酒店Staycation包三餐都係講緊二千尾、三千頭，好貴咩

bitch!

住慣啲靚酒店真係返唔到轉頭

作故仔既意義係乜

我唔明每個星期徙幾錢數去住酒店係為乜
咁點解唔係係屋企訓 用個幾千蚊執好啲間屋都得啦
甚至用多少少時打理或者清潔好個居住環境
到時咪日日都有酒店既感覺囉
一係唔係既 你想睇海景感受下去旅行
咁去露營囉 個體驗感覺都唔同啦
去酒店同係屋企訓有咩分別

幾乎每個星期都要去住

個個星期呀 仲未計升級
你有幾多一兩千蚊可以用

屋企買張靚床褥先真係返唔到轉頭
最憎唔喺屋企訓

根本係兼職酒店雞

唔貴
一星期去一次少咗添
起碼兩次啦

咪話拎個幾千蚊整好個屋企咪仲好

內文話一星期一次
當你最平3000
一個月12000
人工俾夠你連登標準50k 都 24%人工

我地係bros囉 要有野一早就有野啦

日日去啦 屌

staycation根本係攞正牌去爆房

咁點解唔係屋企做

個個星期去都唔係問題
次次都要成套package就甘
普通bk間4,5星...都係幾舊水一晚
間唔中先bk成個package 嘆下咪算

俾唔起錢？即係唔愛啦

上香討
根本抵死

Staycation 都有限聚令架

條女真係咁講既話 飛得啦

飛左佢未冇事
講到冇左條女唔得

比人lead住仲嫌你唔掂
你走去怪staycation害人不淺
掉假呀你

兩個？你又話有男有女？
佢係男我係女，啱數吖

好想有女女想問同我玩staycation

同意
不過條女宜家話可以自己俾錢

白衫條女對腳好長

成為酒店雞Ge第一步

同靚女去真係冇咩所謂

自己比錢加同朋友去

都半同居唔明佢仲stay乜鳩K唇

半同居仲要個個星期去酒店，條仔一係住劏房，一係同屋企人住
如果一條友住私樓，我唔信條女會個個星期去酒店囉

晴報又作新聞落網絡降頭？

駁唔刀

1個月重可以去2次

條仔自己都痴左線

咪係，住足一個月都係90k 到股票玩兩晚都係番到

不過五星間房太細個下麻煩

atm

去酒店為扑野咩？
去酒店為左影相post ig架
分分鐘條仔成晚都係到幫條女影相炸

係咪怪錯對象？係疫情搞到去唔到旅行先至要本地staycation喎

一係就怪自己當初開咗個頭，又唔識同條溝通，咁條女都話可以自己畀錢book啦，又驚呢樣嗰樣有顧慮又唔坦白講

叫條女做酒店高鐘咪日日有房爆囉

條女肯比自己果份就無咩問題既

條件好就換畫啦，仲做兵

真，屋企張床一定最舒服

你唔明因為你唔係女人

因為有武漢肺炎，無得去旅行，酒店業收撚晒皮，所以推出staycation ，所以有大搵大，同搞武漢肺炎出嚟個個講，唔好同我講

唔好屌佢囉

半同居,即之前已經屌厭咗,依架仲要出錢去酒店,又分分鐘只係做阿四幫手影相,唔呻就有鬼

係連登仔就唔同
年薪過百萬 無問題

影啲相吊狗公

你個個星期去再俾曬錢再講

Aa制嘅冇咩所謂
反正條女都肯自己俾錢同fd去
咁自己俾埋同男朋友去都冇咩問題啫

HG2Q

真人真事
識人條女由

「飲大兩杯冇事發生過」

「大家飲大咗 都係好high咁摷咗兩下 其他一齊飲嘅男男女女都有啦」

「都係插咗兩下咋嘛 有戴套」

「臨時臨急邊有套 不過無射喺入面」

「中出咗 不過嗰日安全期 唔會搞大肚 唔會再有下次」

「老公 我有咗 唔知係咪你」

最後條女同契家佬 兩個都同原本另一半分咗手 結咗婚

Content farm啦

係咪返工咋條女

而家一個月最少10晚Staycation
太多SP 等你屌

個個星期都去酒店過夜就好心去平啲啦，個女人肯撚定平時出街做都唔做下樣俾錢男朋友啦，都唔知米貴

再識做啲應該俾嗰兩日三餐飯其中一餐，再少啲買啲小食嘢飲嗰陣都要出下錢啦

對腳玩成晚

同居唔岩就分手，好合理

唔好咁窮酸啦
出街食飯都唔需要添
全部可以係屋企整

語言偽術 你懂的
一係你比 一係佢比 做既野都係一樣架 不過你依家你個title係男朋友...

比唔起咪放手囉 大把人排隊stay

高過晒成場d人

我呀哥又係成日去 真係差唔多全香港都去晒 咩st regis JW個啲都唔知有咩好玩 係屋企打機好過

其實點解無酒店群組
每次退房酒店真係落好多力去消毒?

戇鳩鳩有屋企唔瞓
走去瞓酒店
除非去爆房
否則拗爆頭

幾千蚊可唔可整走埋屋企啲口賤廢老

其實真係有呢d
例如我個fd, 佢當初離家出走到而家試酒店上哂癮
跟住佢每個月住一兩次

你睇下條女講咩先啦

個個星期都去真係誇張，我大概1個月去1次到。

得呀 咪拎幾千搬出去住囉

陰功

住上癮遲下做埋酒店雞就有得長住

要去酒店駛幾蚊屌個閪我唔去搵HG

而家就係有人幫你執靚打理清潔，露營點有有大床同冷氣
唔係撐條女沉迷，但根本唔會無分別

講得出呢句 肯定未同過女友去過靚既staycation

當你有女就明

但係你使唔使過個禮拜去啊
仲要下下都升級個package加到幾千蚊

一間房得兩三個人
點會有
你話餐廳會有, 咁出面食一樣有

青頭

on99 屋企有得整野食
走去出街食
除非屋企冇廚房
否則拗爆頭

咪話唔撚係支持條女沉迷囉，回應緊你有咩分別嗰句咋，重睇啦

我有 但同佢去過幾次 純粹食下自助餐 得個景睇下

露營體驗冇得沖涼, 勁臭公廁同比蚊針?

扑到鍾意打飛機多啲

你條女係咪唔會同你含吹奶啜
好多女真係有靚房好feel就大解放

有無人覺得
「咁朋友唔係女就係男㗎啦」邏輯有問題
係用緊一句廢話解釋緊自己嘅行為

你自己ON9姐 女人未到80歲不嬲唔洗比飽飯佢食

我又唔係特別鍾意含 但講緊酒店姐 佢係真係好鍾意影相

真

一個月一萬幾千都攞唔到出黎，拍乜野拖？

有咩好玩

女友住酒店上癮 不斷豪玩加錢升級 港男大呻：Staycation港女真係害人不淺

Ok👍🏻

正常人有啲人可能會中意
但未至於會去到上癮既

梳

女友害人不淺

靚酒店係開心
但未至於上癮掛

條女咁on9,飛左佢啦

害人筆錢

「連酒店錢都比唔起，我覺得好無安全感囉，我睇唔到我地嘅將來」

冇女真係可以慳返好多錢

條女都講明自己出錢
一係佢唔好join

你搵個靚女嘅，人地實有番咁上下要求架啦
你一係搵番個鄰家女孩囉，到時又嫌人太乖唔肯同你出去過夜

嫌三嫌四

都唔知有咩好做
冇特別設施，酒店又細間

一睇就知你冇去過

試下住文華
香港都幾多靚酒店

條女有講自己俾錢住喎

AA制又唔啱？

屋企環境同酒店咁靚差好遠喎ching

你試下住一晚文華再講

人地用幾千蚊可以執到好似文華咁

上到W全香港人係腳底望住你吊
值得既
唔比吊另計

有做酒店雞嘅資質

問題係管唔掂條女囉

屌一次幾千蚊 打飛機算

我一早開始玩周經staycation

女仔係好講情調環境的動物

可能淨係影相呃like，唔俾扑
個男梗係屌老母啦

咁咪買個手袋塞住佢把口 咁多野講做乜啫

其實屋企環境許可
一定屋企仲舒服

真 酒店幾靚都好都係自己個竇舒服

感情問題建議一律分手

個個自己一個住咩

唔係幫男朋友諗呢啲女要唔要都罷

有聲

有d女虛榮心好撚重最撚鐘意住酒店打卡影下相扮下高竇

拎幾皮野出黎去玩starvation
當去左次日本囉

靚女唔代表佢可以亂黎唔夾咪下個 靚女大曬咩 依家係拍拖 唔係包養

佢係同你咁講?你係女方既女性朋友?

係chok 下chok下發現大話冚大話定係一個過程

屌呢啲公開佢出黎啦 咁撚仆街都有

巴打你係澳門人?

有得比你屌埋 仲想點？

帝濠同利澳水準一流 山長水遠都要入去staycation

其實重點係喺屋企冇得打卡又自助餐又要海景又心思思想訂五星級十居其九都係同po IG 有關，玩吓手條女同啲八婆朋友互相攀比緊

你石頭上癮

其實條女真係過份左

戇鳩鳩香港咁多地方去
搭飛機去旅行
除非錢太多
否則拗爆頭

source?

我鍾意呢個諗法
agreed!

我冇睇username
不過係咪前年架? 過到去澳門咩?

如果係01嘅話就好明顥

女方嘅親戚
結婚擺酒好撚尷

Chok下chok下求原諒愈講愈多

明顯係臭雞

其實酒店櫃檯職員見到人哋一啤啤
係唔係都已經麻木晒
唔會幻想一陣發生咩事

師兄交俾我

可能無得屌先咁大怨氣

5星最少$4000 以上
升級玩埋可以$8000 以上

唔信你去四季, The Ritz-Carlton 望下價

咁多客忙到仆街仲會有啲咩幻想

幻想呢家野又唔洗好多時間既

蓋清屌咁多女

唔會
因為到時咁多人，housekeeping放唔切房俾你
你係俾人屌到麻木咗

Ig見到幾個飲酒識嘅女仔
成日都著到好性感去唔同酒店自拍

感情問題一律中出即飛

btw 個契家佬咁就一世

一堆港...

朋友唔係男就係女架啦，咁點解仲要揀男

好想同唔同靚女意淫

中出完放佢走
搵下一個接手

利澳一流？ 笑咗

利申好多賭場都有打分，成日送房 利澳完全唔撚入流，住過三個月

契家佬本身啱啱u grad一年 成日蒲根本未玩夠
同隻雞扑都係貪佢easy免費閪
仲要有個拍拖7年嘅女朋友
點知一發入魂

分手加同隻雞一齊再宣布結婚唔洗3個月
呢個時候隻雞已經有5個月
係人都知咩事

奉子成婚

虛榮心好重要

"......但反遭女友質疑是否嫌煩嫌貴，甚至提出自己約朋友去住、自己出錢。事件讓男事主非常苦惱......"

有咩好苦惱?

D 女真係咁講架
你話自己個女問我拎零用錢就話姐

天作之合

一星期住一次幾百蚊一晚個d四五星

但真係未試過個d5星package

利澳芬蘭浴啲囡呀Ching

咁住法直接搵間Services apartment住算啦

分手

比你扑仲唔滿意

擺明係男人窮姐

中出即飛啦

係咁爆房好撚淫

呢D女權黎， 對男朋友做壓力測試。 話哂結婚都係一生一世

條女自己揀
仆街唔好喊

臭鴨同臭雞一齊啱晒

你死啦話女人虛...

人地係想見識世界見識多d唔同既野

你望下前幾頁

根本都唔識做人

何不call g?嗱嗱臨飛機

左佢啦屌，香港女人就係比呢d女搞臭哂個朵

本身staycatiom期間d酒店平左好多,係d港女豪玩je

兩間都住過
最平房型兩千幾已經有

三千幾已經可以住埋半島rosewood

同埋其實都好多五星酒店幾百蚊

買手袋咪又冤條女虛榮

去checkin先加哩樣加果樣係咪弱撚智